{"translation-revision-date":"2021-04-21 15:22+0200","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"src\/components\/dynamic-inspector-controls\/dynamic-inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Post types":["Inneh\u00e5llstyper"],"Show posts from:":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n:"],"Taxonomies":["Taxonomier"],"All":["Alla"],"Authors":["F\u00f6rfattare"],"All authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"Order":["Ordning"],"Number of items":["Antal objekt"]}}}